有無可能解放軍黎香港玩「清君側」隊冧晒班警察？

依家隱約feel到黎緊示威好似會以和平為主，少對峙咁。
818絕對要大力宣傳係和平為主導

反觀警察呢堆瘋狗，無論場風波贏定係輸，都必然係被清算既一群。
警察形象已經係721跌到谷底，8月份仲要限制解放，催淚彈放題，開埋陰陽眼，本來為咗製造混亂，嫁禍比示威者帶來麻煩，但都依然舉步維艱。

新政府無論係小圈子定民選特首，都必然要面對警隊形象底落既問題。
（當然，如果係由小圈子選舉，分分鐘清算完警察，就用「缺乏警力」為由，引入大量公安。）

但今次風波，揭發咗懷疑有武警、公安、解放軍介入，即使要清算，都可能會接觸到呢個問題，呢個亦係麻煩。

假如黎緊示威者都有默契地，唔衝突，唔升級武力，甚至溫和地阻止內鬼製造混亂，友善對待藍絲反對派製造麻煩。

咁就連殺警戲都難拍。

所以我大膽推斷，由「曱甴」去人化開始，潛移默化緊班毅進傻仔放下罪惡感（依家爆頭見埋血都仲敢話係英雄），某日會因小事而發瘋，開實彈殺死示威者。

然後中共就話警察失控，屠殺和平示威者，中央對港警失去信心，緊急調派解放軍，解救香港民眾，堅決支持香港和平穩定，維護一國兩制，乜乜柒柒。

果頭講完10分鐘到港，佔領各區警署，屠番幾千個警察，燒埋一啲"重要資料"，放低啲假資料。

搞咗大半日，清算埋林鄭，林鄭上台道歉下台。

事後，中共發文章，將所以責任交比林鄭，事件定性為警察暴動，林鄭放縱警察，屠殺中國人，中共心痛港人，調派解放軍解救香港。

另一方面，因為暴警已經死晒，資料不全，難以追究真相。

臨時特首重新展開官民對話。。。。。。

是次事件為.......事件...

共產黨點會虧待佢條狗，睇下劉江華就知

ummm..

人地有2/3人唔喺警署放咗工

難，因為全國撐警，你一死，

全國會點諗

為咗洗資料，同殺替死鬼，有咩做唔出？

推

唔係殺林鄭，而係要佢地讀認錯稿

一認錯，中國政府仲有咩威嚴

8/18 要小心有鬼殺狗

所以就要警察動亂，
將問題全數推比林鄭，
份稿要話林鄭欺上瞞下，
中央從來無干預過香港，
一切都係佢獨斷專行。

中共自己洗白咗。

中共派解放軍係救人。
瘋警先殺咗一班示威者，中共再用更強武力殺番警察。
都係立威既方法。

仲有警察入面啲公安武警，亦可以藉機去殺啲泛民，本土既人。

事後咁混亂，解放軍駐香港警署一排都可以。

而家唔諗得咁多
818點都要出嚟
和理非回合

純討論啫。

818要多啲文宣，派街招

劇本可以咁寫:

今次先搵驚賊嚟做晒D衰嘢, 污名化由原港人組成的舊驚隊, 揹晒所有鑊, 今次搞唔掂就當係condom丟咗佢, 當係買美帝怕暫時戰略撤退先.

然後口頭上接受5大訴求, 承諾2020年底會俾你玩真普選, 咁9成市民收貨返屋企瞓覺.

成立冇牙力的毒立調查委員會玩上一年半載, 同時暫緩起訴黑白道及示威者, 不過其間大量驚賊停職候查, 爭取時間加快引入強力部門人員代替驚隊, 如果驚賊有人出嚟玩嘢, 就用WJ招呼.

一年後驚隊大部份人員己由強力部門人員取代, 西環己有足夠力量直接武力鎮壓, 不用怕驚隊內再有同情者放軟手腳, 辦事不力的豬隊友或者叛變, 於是可以反口取消說好了的2020真普選.

到時甚麼RFID+低能燈柱, 加上全港商場地鐵同屋苑都裝晒高清人面識別cam, 即時捉晒班去過示威的小朋友坐高鐵直送新疆返夏令營, 一去經年.

到時刁大大突然話要武統台灣, 攞明同美帝一較高下, 香港實施戰時全國性法律暫停所謂一角兩仔, 已冇人企出嚟反抗, 也無外國勢力可以支援.

咁你仲唔去撳機換美金?

撳咗港幣咋